# Перечень документации
> 2019.05.12 [🚀](../../index/index.md) [despace](index.md) → **[НД](doc.md#НД)**  
> Nav.:  
> [FAQ](faq.md)［[SC+OE+SGM](sc.md)］ ~~ [CON](contact.md)·[Pers](person.md) ~~ [Ctrl](control.md) ~~ [Doc](doc.md) ~~ [Drawing](draw.md) ~~ [EF](ef.md) ~~ [Event](event.md) ~~ [FS](fs.md) ~~ [HF&E](hfe.md) ~~ [KT](kt.md) ~~ [N&B](nnb.md) ~~ [Project](project.md) ~~ [QM](qm.md) ~~ [R&D](rnd.md) ~~ [SI](si.md) ~~ [Test](test.md) ~~ [TRL](trl.md)

[TOC]

---

> <small>**Перечень документации** — русскоязычный термин. **List of documentation** — англоязычный эквивалент.</small>

**Перечень (комплектность) документации** — документ, включающий в себя перечень [конструкторской документации](doc.md), которая планируется к представлению Заказчику Исполнителем по итогам разработки эскизного проекта (технического проекта).

Выпускается в начале ЭП (ТП). В отличие от [Ведомости](ведомость.md) является планирующим документом, в то время как Ведомость является результирующим документом. <small>([почему](faq.md))</small>

Не путать с [Перечнем КД](list_ddoc.md)!



## Разработка и согласование
|**Этап**|**Наименование документа**|**Разраб.**|**Согласует**|**Утверждает**|
|:--|:--|:--|:--|:--|
|[НИР](rnd_0.md)|—|—|—|—|
|[АП](rnd_ap.md)|—|—|—|—|
|[ЭП](rnd_ep.md)|Перечень документации ЭП|Исполнитель.|+|+|
|[ТП](rnd_tp.md)|Перечень документации ТП|Исполнитель.|+|+|
|[РКД](ркд.md)|—|—|—|—|
|[Макеты, НЭО](test.md)|—|—|—|—|
|[ЛИ](rnd_e.md)|—|—|—|—|

**Типичные [конструкторские документы](doc.md), входящие в Перечень документации на указанных выше этапах:**

1. [пояснительная записка](report.md);
1. [расчёты](calc.md);
1. [схема деления](draw.md);
1. [схема электрическая](draw.md);
1. [схема подключений](draw.md);
1. [чертежи](draw.md);
1. [электронные модели](draw.md).



## Правила оформления
Перечень документации разрабатывается по той же форме и в том же виде, что и [Ведомость СЧ ОКР](lordsac.md), только добавляется столбец 「Перечень организаций, с которыми согласовывается」.



## Docs/Links (TRANSLATEME ALREADY)
|**Sections & pages**|
|:--|
|**【[](.md)】**<br> <mark>NOCAT</mark>|

1. Docs: …
1. <…>


## The End

end of file
